[麥記]我真係好撚嬲

屌,真係扯撚晒火
幾廿年前人地叫我去佢屋企玩
仲話有靚女推介
諗住買十八件雞餐去人地屋食
實夠晒霸氣
等班女求我叫我比一件佢食
咁咪去附近間麥記叫十八件雞餐拎走
可能我之前成日去叫乾炒牛河
店員都放晒我入黑名單
我一入店已經響晒警鐘
咁我就走去櫃台好霸氣咁叫18件雞拎走
店員見我終於唔叫乾炒牛河就係咁多謝我
我心諗乾炒牛河好失禮咩,你地班友真不懂享受
跟住我一臉威風咁去到人地屋
見到mk仔係到請緊班女食壽司
仲要唔係明將又冇紅豆軍艦
我心諗:竟然明將都唔撚食,食呢d咁既壽司
於是我手執十條薯條,將全部女手中既
三文魚,蟹子,吞拿魚壽司全部一一打走
然後從身後掏出一盒
十八件麥樂雞
班女見到我咁型已經2眼發光
我一打開盒雞,佢地一手搶一件,已經一手執一件雞等點醬
佢地眼神閃閃,流晒西水咁等我拎4款醬出黎
當然我都要成全佢地啦
我一打開外賣袋,冇醬既!?
肯定收埋左係外賣紙袋到啦
我一手撕開紙袋,都係冇醬喎
我即刻叫晒成班保鑣過黎進行地毯式搜索
都係冇,冇可能,呢單肯定係唔一般既案件
我即刻請晒金田一,柯南過黎
就連讀心神探都黎埋
點解都搵唔到既?
班女已經你眼望我眼
睇住我既霸氣指數直插
我要出絕招啦
我即刻手執可樂既飲管
大叫:速速前,麥樂雞醬!!!!
點撚知都係唔work
於是我就最後衝刺
我問埋燦神都係依然冇法搵到

身後既人無一不在恥笑我
於是我帶淚跑番屋企
過左幾廿年,眼見當年既mk妹已經比人屌到變牛肺
我好後悔...好後悔
點解當時搵唔到果4盒醬
搞到今時今日咁
我走到街上散下心
我聽住歌,睇到前面有一熟悉既身影,原來係當年serve我既店員
我地兩眼交流左幾分鐘
心中有說不出的千言萬語
店員說:我唔記得比醬你
屌,火都黎埋

TLNR